全部同我入曬黎 城大918快閃！

City仔女正式不再是shitty仔女
一群熱愛香港既青年人係shitty攪快閃！！
大家快d黎唱下歌！！！
拿拿聲同我塞爆library門口同3上4！！

自推

自推x2

Pushhhhh

拿拿聲同我入曬黎！！

Push

聽日見

push

放學黎大合唱..岩岩好

有埋樂手

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場